班編輯癲撚完未！連咁好睇嘅<魔物之手>都要腰斬！

經歷左咁多，終於確定雙方感情，再講完老爺爺之後....

你冇撚睇錯，下集最終回，腰斬！

一部充滿熱血、感人、浪漫嘅佳作咁就被斬，連女主成為名醫之路，男主雙手之謎都未交代呀！

下面咁撚多異世界穿越你唔簡幾部去斬？

精神轉移冒險記
掠奪者剝奪者
Legend
邪龍轉生
田中是年齡=沒女朋友的魔法師
異世界的魔法太落後了
異世界支配的skilltaker
自稱賢者弟子的賢者
在異世界開咖啡店
異世界食堂
轉生成爲魔劍
一不小心轉生了
異世界的教育者
某大叔的vrmmo活動記
Only sense online
金色的文字使
效率魔導師
平凡士兵夢回過去
黑之創造召喚師
中了40億的我要搬到異世界去住了
Rpg實境世界
平凡職業成就世界最強
異世界藥局
再見龍生你好人生
異世界與智能手機
賢者之孫

仲有異世界的av攝製隊呀

我屌你老母

屌

推 希望同樣喜歡魔物之手嘅人可以幫忙表達不滿

有撚用咩
唉
成撚日斬新作
唔知仲有咩好睇
舊連載緊既唔睇就唔睇架啦
斬撚左新作,咩都無得睇

最近已經斬左好多部好作品 我真係就黎嬲到癲......到底日本個邊發生乜事

呢套都斬

近呢個月先發現呢套野，我覺得幾高質喎
呢幾年開始令我質疑自己睇漫畫嘅眼光

我睇親既差唔多都斬曬
得番D網上連載同埋搞笑既剩低

各位一齊抽幾分鐘時間去作者宮島札吏嘅twitter留言講底支持繼續連載魔物之手

推

好撚鍾意呢種女主角

BTW你舉嗰啲異世界例子...有啲好似唔係漫畫黎 就算係漫畫...都唔係同一本週刊喎

有出漫畫，全部收埋左係灰機漢化組貼吧，我意思係咁多好作品最近被斬爆但係異世界穿越係咁出，有啲仲比小說低質

作者回覆左我，佢話需要收到更多中文讀者支持， 跪求鍾意睇魔物之手嘅人付出幾分鐘上去twitter 幫手留言支持連載，日本人已經開始留言行動，香港人一齊幫忙買過奇蹟同希望！

未睇過
試下睇先

正評俾樓主嘅支持作者舉動

呢套出短篇果陣我已經睇好佢會連載 屌佢老母咁快斬

+1

呢套真係幾好睇喎, 咁都斬
我係咪已經唔岩睇漫畫

希望大家可以幫忙上去作者twitter 留言支持繼續連載，作者話需要更多人支持去爭取，求求大家。

支持
但唔識打日文

我都係就咁打中文表達支持<魔物之手>繼續連載
反映到多人支持就可以